高登冇一個po講li登，li登咁多po講高登，可笑

高登冇一個po講li登，li登咁多po講高登，可笑

因為高登講lihkg既post俾admin del哂